★中原及利嘉閣分行被惡意滋擾 已報警處理

昨日早上，中原及利嘉閣於尖沙嘴柯士甸道一帶的分行，被惡意滋擾，並被人於鋪面上，張貼美聯工商舖的租售街招，中原發言人稱，其兩間分行均被貼上街招，已報警處理，將從民事及刑事方向追討一切損失。

利嘉閣總裁廖偉強表示，該行已於昨早報警處理，同時交由公司相關部門跟進，同時保留一切投訴及追究的權利。

AA9 AA9

好撚小學雞但又好撚好笑

地產mma開始

屍永青貼又得,美聯又唔貼得

中原及利嘉閣分行被惡意滋擾 已報警處理

貼聖誕卡呀嘛

中原係屍永青
咁美聯係咩老闆？

黃建業
佢應該低調D

似係玩美聯多啲

中美熱戰升級

lm

都係狗洗閪分咁清？

應肚即飛